/* Tabs */
"Calendar" = "日历";
"Today" = "今天";

/* Today Screen */
"You_have_been_wearing_aligners_for" = "您已经佩戴牙齿矫治器：";
"days" = "日";
"days/4" = "日"; // if your language has plural declension before number 4
"day" = "日";
"days_left_until_the_end_of_your_treatment" = "还有___日您的治疗将会结束 OR 距离您治疗结束还有：____天";
"Wear Time Reminder" = "佩戴时间提醒";
"Remind me to wear aligners again in" ="在_____提醒我佩戴牙齿矫治器";
"15 Minutes" = "15 分钟";
"30 Minutes" = "30分钟";
"1 Hour" = "1小时";
"No Reminder" = "不提醒";
"Wear time: " = "佩戴时间: ";
"Out time: " = "未佩戴时间: ";
"Expected Aligner" = "牙齿矫治器";
"You have just started your treatment" = "您刚刚开始您的治疗";
"left for the current aligner" = "距离您换下一个牙齿矫治器";
"congratulations" = " 您已经完成了您的疗程！恭喜您！";

/* Calendar Screen */
"Out Times" = "未佩戴牙齿矫治器的时间";
"Now" = "现在";
"Start Time" = "未佩戴牙齿矫治器时间";
"End Time" = "佩戴牙齿矫治器时间";
"Total Wear Time:" = "总佩戴时长:";

/* Profile Screen */
"Time Statistics" = "查看佩戴时长统计";
"Aligner Adjustment" = "牙齿矫治器调整";
"Aligner # %d: %d Day(s)" = "牙齿矫治器%d: %d 日";
"Modify Treatment Plan" = "修改治疗方案";
"Treatment Plan" = "治疗方案";
"Individual Aligner Adjust" = "单个牙齿矫治器调整";
"Reset All History" = "重置治疗方案";
"About" = "关于";
"Give Us Feedback" = "反馈";
"Not enough data for statistic" = "抱歉，我们没有得到足够的数据来统计";
"Average wear time: " = "平均佩戴时间: ";
"Hours" = "小时";
"per_hour" = " _小时/日";
"Time Statistic" = "时间统计";
"Show expected aligner" = "显示现在牙齿矫治器信息";
"Show current date" = "显示现在日期";
"Display" = "显示";
"Display Settings" ="显示设置";
"Notification Settings" = "通知设置";
"Notification" = "通知";


/* Welcome Screen */
"Return" = "返回";
"Back" = "上一步";
"Ready" = "准备就绪";
"Next" = "下一步";
"How many aligners do you require?" = "您需要多少个牙齿矫治器？";
"Number of days for each aligners" = "每个牙齿矫治需要多少天";
"When did you start your treatment?" = "您什么时候开始您的矫正？";
"Aligner number you are wearing now" = "您现在佩戴的是第几个牙齿矫治器？";
"How many days have you been wearing current aligner for?" = "您当前佩戴的矫治器已经佩戴多少天了？";
"Preferred aligners wear hours per day" = "每日佩戴时间目标（每日__小时）";
"Start date is:" = "开始日期:";
"Do you want to erase all history?" = "您是否想清楚所有历史记录并且重新开始一个新的治疗方案？此操作无法取消。";
"Erase" = "清除";
"About_AlignTime" = "爱兰泰（Align Time）是一款手机应用程序，由用户创建用来记录其他用户佩戴隐适美(Invisalign)的次数。 \n\n 爱兰泰（AlignTime）帮助记录你的日常佩戴次数，向你发送提醒如果矫治器长时间没有被佩戴 并且会在更改的时候给你提醒。你可以通过日历功能对每一次矫治器佩戴进行记录。.";

"Welcome to AlignTime" = "欢迎使用爱兰泰 \n AlignTime";
"Your assistant on the way to a perfect smile" = "你的助手正在通向完美笑容的路上";
"Add your treatment" = "增加你的治疗方案";
"About AlignTime" = "关于爱兰泰 AlignTime";
"setting_up" = "设置=让我们去创建一个新的治疗方案";
"to_do_this_once" = "(你只需要做一次)";
"Additional Settings" = "额外设置";
"data is important for us" = "这些数据对于我们为您获得最佳设置非常重要";

/* Reminders */
"AlignTime Reminder" = "爱兰泰（AlignTime ）提醒";
"Time to put your aligners on again" = "请重新佩戴矫治器";
"Don’t forget to put your aligners on" = "请别忘记佩戴矫治器";
"Your aligners have been out for a while now" = "您已经很长时间没有佩戴矫治器，是时候把他们带上了。";
"Did you forget to start the timer?" = "您是否忘记启动计时器了？";
"last_aligner # %d" = "距离更换矫治器还有 # %d";
"Changer aligner time notification" = "什么时间提醒您更换矫治器比较合适？";
"Last day for aligner" = "今天您要开始带矫治器了";



